有狗扮示威者拉人！！！

又冇委任證 又要做假